不滿男人「腿張太開」…正妹怒噴漂白水 掀裙露內褲抗議

國際中心／綜合報導

俄羅斯一名20歲的法律系學生安娜（Anna Dovgalyuk），因認為俄羅斯男子普遍抱有「性別侵略性」，故想利用實際行動，來阻止這股風氣。安娜在地鐵上展開行動，她一上車就盯著那些「雙腳打開開」的男人看，隨後就拿出漂白水朝他們的下體噴，她表示「我要男人們留下不可抹滅的印記」！

根據《每日郵報》報導，安娜自許為「社會運動人士」，她認為俄羅斯男人的沙文主義非常嚴重，故想要解決此問題。安娜以30公升水混6公升漂白水的比例，調配出超高濃度的洗潔劑，並朝那些在地鐵上將腿打開的男子下體潑灑，她指出「這個洗潔劑能夠在幾分鐘內造成布料退色，因此可以留下印記」，這樣能夠讓大家知道，這些男人都是用下半身來思考。

其實這已經不是安娜第一次為女權發聲，她過去也曾在地鐵站掀起裙子、露出內褲，為表達出女性穿裙子常在地鐵遇到騷擾的問題。但卻有媒體認為安娜的影片都是假的，甚至指控她是請臨演來配合演出，對此安娜回應「我的行動絕對是真的」！（編輯：林緯平）

她過去也曾在地鐵站掀起裙子、露出內褲，為表達出女性穿裙子常在地鐵遇到騷擾的問題。

講個笑話：法律系

女人著褲都可以擘脾坐嫁

真係諗唔明係咩邏輯嚟

呢種抗爭支持得過

我係女人都唔撐佢 男人不嬲都腿張開咁坐架喇 佢無撚野呀

又係讀gender study讀到傻左既女權膠

中大Email？

似假膠笑鳩女權多啲

社會大學

我係男人都撐佢，好多廢老腿張開到隔離位

好多男人都打到勁開搞到隔離冇晒位
大佬呀
坐個巴士都唔想同佢地大脾貼大脾㗎
大開唔係問題
有人係隔離個陣縮番少少啦